其實人世係一個大監獄

係另一個空間犯咗事就判入嚟坐(出生)
年期就係你有幾長命
罪名嘅輕重決定你嘅富貧同幸運程度(父母係咩人，有幾多病痛，等等)，要捱幾多苦同咩苦
就算幾咁富貴位高權重嘅人都係要俾獄卒操縱玩弄(命運)
受夠苦就可以放監(自然死亡)

地球監獄論
唔理呢個世界係點都好，做人最重要開開心心咁過

咁自殺算唔算越獄

重新再坐過

其實咁樣都幾好
即係死後嘅世界比而家更好

監獄唔洗做有人安排起居飲食喎

自殺 = 提早出獄？
意外 = 判錯案？